支共好落本喺FB出勁多廣告蓋過721信息喎

尋晚開始好多疑似大陸出版商既漫畫/小說網站廣告彈出黎
幾乎每碌幾個post就見到一個
睇見都覺得煩，阻住人睇有用信息
果d廣告又唔吸引喎，除咗阻住晒真係冇咩用

提示:你每㩒一次，中國維隱費多幾蚊